華哥教你賭波

只賭讓球盤
第一場
甲府

咩叫讓球

收規華？

洗撚賭咩，去體育用品買個波都係百零蚊

幽默感呢家野真係冇得勉強

係 吹呀

你邊撚個啊

屌你老母我邊個都唔撚識？

派我

哈特普爾
國體會
彭美拉斯

扮我偶像華哥係咪未死過

早排收規華輸到變收嗲華

華哥 出多場11點啦

里昂算唔算係淺盤誘客？

等華哥回歸

等華哥回歸 平注跟都執4k

?

等你呀 華哥

華哥 我地係真fans

挽留😭

華哥